而家快d 搵人組隊上英領館 宣佈一國兩制玩完

要求英國重新接管香港

但係英國岩先先用華為5g

source?

個約翰信奶共架 睬你有味

前宗主國絕對有責任要理
唔到佢唔理

[英國行動組] Sheffield Stands with Hong Kong